有冇人對人類呢種生物已經絕望？

見到太多人類的陰暗面，覺得會出現仙水果d角色係好正常

是但啦 skrskr